［TVB簽約最後一天］TVB月尾將裁員近千 鴻福堂仲俾錢唱衰自己？

是晚重溫@11 DEC 2019

鴻福堂

👆去派嬲兼留言👆

🚨 老是常出事
👉🏻 含菌超標
👉🏻 變酸
👉🏻 有異物

湯包：每克30萬個蠟樣芽胞桿菌 🦠
黑豆漿：每克54萬個蠟樣芽胞桿菌 🦠
足致嘔吐、腹瀉 🤮😷
專家狠批，鴻福堂品質監控「完全不合格」❌

記者發現 🔎
經歷3號風球大雨、40℃大暑日，一箱箱來自深圳，標榜不含防腐劑的飲品，日曬雨淋，堆放在空地 🌦
專家直指：好恐怖，難以接受❗️

仲有10款產品被投訴變酸、有異物，已經變質
鴻福堂選擇偷偷丟棄，無通報食安中心，又無對外公佈 🔇
處事手法，咁似政府？👎🏻

[Source]
含菌超標

出事唔公布

40℃日曬雨淋

消毒不足

留言Template

【抵制CCTVB 任務流程】
基本：
1.派嬲
2.洗版
3.罷買
4.互Like留言

進階：
5.放張抵制圖留言以示不滿
6.負評

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

留言template，爭取客戶唔簽2020年廣告合約，歡迎創意留言：
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。
記得放埋圖片：

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道（已復活）:
TG 繼續狙擊頻道（後備channel，請follow）:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

ps 唔知裁員有無Jane嬸份呢
pps 今日裝網上爬結果個師傅裝咗個華為Modem俾我 可以點做

黨視月底將裁逾千人

特別任務：我要投訴你！
(credit：隔離1823專業投訴台 )

PANASONIC廣告誤導

係得TVB落廣告既公司都係無乜道德架啦！廣告話咩「10個用過，11個都鐘意」，如果有人誤信呢D虛假陳述，買左之後唔鐘意，你係未賠番個爐比我呀？賠唔賠就唔知啦，不過都係投訴左先算。

webmaster@ofca.gov.hk, broadcastcomplaint@ofca.gov.hk, shetcs@shunhinggroup.com

投訴無綫電視PANASONIC廣告內容誤導

敬啟者：

在2019年12月11日晚上9:30，在無線電視84台明珠台播放的Panasonic IH電磁爐廣告內容誤導，本人就此作出投訴。
廣告最後15秒指出Panasonic IH電磁爐「10個用過，11個都鐘意」，但在該15秒，畫面及聲音均沒有提供有關數據來源。
根據「電視通用業務守則－廣告標準」第4章，引用與所宣傳產品有關的研究調查時，不得使用不相關的數據及科學名詞／術語誤導觀眾，使他們以為有關聲稱有科學根據。
有關廣告沒有說明該評估或研究的原始資料和進行日期，但聲稱暗示產品最受歡迎，用意明顯是指第一銷量位置，違反「電視通用業務守則－廣告標準」中有關「有事實根據的聲稱和最暢銷聲稱」。
就有關違規行為，本人促請通訊局命令無綫電視立即停播有關違規廣告，並作進一步調查。

你個名 謹啟

推

Push

pish

推 和理非每日必做Cctvb任同Twitter任 晏就食飯打小陣機已經做到喇

Up

所以佢股價下跌

支持樓主

鴻福堂藍絲店...唔會再幫襯

鴻福堂 有效架咩

執柒佢啦.jpg

題外話

鴻福堂好似直頭放棄咗個fb page咁

咁都唔洗不推文掛

Sor回開其他post慣咗手勢

幫推

推推 樓主原諒我

順手可以起下我底睇下有冇咩post覺得有用

推推

push

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

樓主勁

欣賞樓主

Cctvb執柒左佢啦垃圾

痴線 點解次次都可以咁高質 圖文並茂
感謝手足 跪拜

10.10「黃店買爆日」鴻福堂要人！鴻福堂炒藍屍員工被文匯報狙擊！

點撚樣架 究竟鴻福堂黃定藍？

唔明俾錢去倒米係咩商業策略

仆街依家先知

推啦望

一定要整張LIST，日後慢慢清算

步亞視後塵

之前好多家長買飯卷好似都係鴻福堂

追蹤樓主
追擊cctvb

Done!! 推呀

原諒你
推推

唔係我嘅功勞
幕後小編團隊不辭勞苦
可以嘅話希望大家多啲做任鼓勵吓我地
小編們留意到做任人數多咗會好開心

S

上2次食佢啲燒賣都發覺難食咗
仲要係藍嘅

推呀

玩1823呀!!!!! 做野呀!!!!!

多謝提醒唔飲了

屈臣氏水移除廣告未

商品說明條例

下 咁撚多菌唔飲啦
其實佢好幾隻湯都一樣味

飲原味家作算啦

唔飲啦

起身推

推爆樓主個通知

Btw

［一 二 一 二 1 2 1 2 ］齊上齊落 612 半週年紀念集會

公海：

先推後做

鍵戰要出動，一齊推到tvb執

巴打好波
狙擊手

推推推推推

攪掂

佢啲顧客唔放棄就得，
fb係整俾佢啲客睇嫁嘛
我哋都係洗俾佢啲潛在大客睇

721 831 101 1111

Tvb 戰線暫時順利

推爆佢

Respect!!
一陣番到公司send!!

Tui

已派

甴近平

提供情報

一次過做左幾日嘅
互 like 其實唔難

想問樓主知唔知道新聞台同翡翠台個合約係咪一樣，以防有啲公司會放喺新聞台同其他平台，跟住又聲稱自己冇落廣告搏我地有漏網之魚。

btw鍵盤戰難唔到連登仔啦

唔推唔係人

全部made in China

你去超市或者OK/7-11拎支鴻福堂，全部made in China!!!

有香港製造唔飲，去飲大陸野？！

同689每日睇蘋果有咩廣告一樣

啱

辛苦哂你地啦

狙擊

推

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

堆

有好多張禮券

最鍾意就係send email投訴

Support

支持

同tvb 合作就預左比位人位
歡迎競爭對手爆黑料

真係黑心食品

勁多五毛話幫襯

好耐冇見過鴻福堂係tvb有廣告..

鴻福堂gogogo

721
831
101

未

thanks

兄弟多謝你

我哋全方位mon曬佢啲平台啦
mon po狗叫Jane嬸慳返啖氣啦
上定求職網啦你班傻仔

慘
過年俾啲藍屍親戚囉

Nice

頂 前幾日先飲完支杏仁露

推推推

Pish

紅福當d湯真係咪撚飲，一包包湯水，全部都係一樣味，都唔知係唔係味精水，仲要賣幾十蚊一包

我覺得依D POST最勁既係 每一個商品都搵到黑材料
美容又有 紙巾又有 飲品又有
好撚犀利

推
其實鴻福堂黃定藍，見佢炒藍絲魷魚

邊個得罪巴打你就慘

撞

巴打介唔介意下round再追撃下gsk
聽講佢地仲係tvb落緊廣告

好可怕呀

加油 每次見到追擊page 都好開心

呢個唔可以輕輕推

要大大力！

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

新一年邊間商戶仲係tvb買廣告，就將佢d醜聞通街貼，係連儂牆貼

辛苦曬樓主

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

大大力推

唔洗再講，以後唔買